唔該大話會一定要咁問！！！！！

1.尋日荃灣槍擊案係用咩理據用實彈 而唔用另一隻手 威力較低既防恐槍

2.有清晰既片段睇得出該名警員隻身手持手槍衝入去人群 同你地所講既經過並唔吻合 請問咁樣係咪算係比假口供要起訴會報既警員（記得比埋片佢播）

3.如果101覺得開實彈係有助震壓場面 721事件中兩名軍裝警員點解唔嘗試開槍告誡 呢兩件事入面係咪其中一方
判斷失誤導致事態惡化

比d力呀記者朋友 你地係我地既武器黎 幫我修飾下 尖銳d

推推推推推

經過今日 殺警都唔係問題 ！

推推推推

推推推

推推推推推推

唔好再俾仆街謝振中主導啦

推

如果呢幾條帶到起頭作用 其他記者可以追擊落去
例如昨日警員多次開槍 係咪跟據員佐級既準許 唔洗經張健宗 一哥果d 會唔會僭越左

搶救護傷者

打女示威者面

中彈射胸口唔係膊頭會否立即澄清

香港係咪已經比警方默認左戒嚴

岩呀 比兩條不生路佢簡

有手足用命去俾你做文宣

好似炒車
大家看清楚 手足散開時有個Green Object

但係黑警可以 向天開槍示警
但佢沒咁做

淨係講實彈都逼到佢ererer 今日窩打老道同樣事件 點解一邊向天開可以解決 一邊要向人開
係咪比唔夠警員令到示威者唔驚 錯指揮令到警員受生命危險 洗唔洗叫老解幫手 好似唔係得wo popo呢d 似幫佢講野又比屎佢食

油麻地咪又係咁 都係向天 白衫打人果時又唔見佢開 如果佢覺得開槍係可以解到圍 點解對白衫唔做 係咪打市民個價值低過警員就唔洗開

屌個仆街黑警
平行射擊 就一定係on撚9

怕傳錯消息 集體炒車

pish

推 推

我想講佢自己單拖已經係唔聽指揮既表現 仲要舉槍射人罪加一等

push

幫你推

推推推 唔好再比空間佢地尻吹喇 咁多同類型但又唔同處理手法跟本可以出條dse20分題

大家有高見既 歡迎留低問題 唔好曬左個post去